美國參議院少數黨領袖舒默：美國與反抗北京政府濫權的香港抗爭者站在一起！

中國政府正顯示他們的真面目：鎮壓民主、鎮壓人民意志。

美國與反抗北京政府濫權的香港抗爭者站在一起！

The Chinese government is showing its true colors:
Suppressing democracy.
Suppressing the will of the people.

America stands with the people of Hong Kong in their protest against this abuse of power by the government in Beijing.